\include{./TeX_files/config}
 \usepackage{longtable}

\begin{document}
\begin{longtable}{|l|p{8cm}|l|l|}
		\hline
		\textbf{Código} & \textbf{Descrição}                                                                                                                                                                                     & \textbf{Risco} & \textbf{Prioridade} \\ \hline
		\endhead
		%
		REQ01           & O sistema deve permitir a secretária cadastrar os dados pessoas do cliente identificando o convênio do mesmo.                                                                                          & Alta           & Alta                \\ \hline
		REQ02           & O sistema deve ser capaz de verificar se o convênio do paciente é aceito no hospital.                                                                                                                  & Baixo          & Alta                \\ \hline
		REQ03           & O sistema deve possibilitar a inserção, pela recepcionista, dos sintomas do paciente.                                                                                                                  & Alta           & Alta                \\ \hline
		REQ04           & O sistema deve permitir a recepcionista definir a especialidade e a urgência do atendimento requerido pelo cliente.                                                                                    & Alta           & Alta                \\ \hline
		REQ05           & O sistema deve ser capaz de definir se o hospital atende a especialidade requerida pelo cliente.                                                                                                       & Baixo          & Alta                \\ \hline
		REQ06           & O sistema deve gerar e imprimir senha para ordem de atendimento do cliente.                                                                                                                            & Baixo          & Baixa               \\ \hline
		REQ07           & O sistema deve possibilitar ao cliente visualizar a posição na fila de espera e quanto tempo em média deve demorar para iniciar seu atendimento.                                                       & Baixo          & Baixa               \\ \hline
		REQ08           & O sistema deve controlar as consultas e as disponibilidades de médicos.                                                                                                                                & Alta           & Alta                \\ \hline
		REQ09           & O sistema deve anunciar o nome, número de senha do paciente e a sala de consulta no momento em que existir um médico disponível para atende-lo.                                                        & Baixo          & Baixa               \\ \hline
		REQ10           & O sistema deve permitir ao médico confirmar o inicio do atendimento ao paciente.                                                                                                                       & Baixo          & Baixa               \\ \hline
		REQ11           & O sistema deve permitir ao médico registrar anamnese, dados do exame clínico e giagnóstico do paciente.                                                                                                & Alta           & Alta                \\ \hline
		REQ12           & O sistema deve permitir ao médico cadastrar, a partir da necessidade, receitas de medicamentos e/ou exames.                                                                                            & Alta           & Alta                \\ \hline
		REQ13           & O sistema deve permitir ao médico confirmar o fim do atendimento ao paciente.                                                                                                                          & Baixo          & Baixa               \\ \hline
		REQ14           & O sistema deve permitir o laboratório visualizar o pedido de exame do paciente, se este existir.                                                                                                       & Alta           & Baixa               \\ \hline
		REQ15           & O sistema deve permitir o laboratório registrar os resultados dos exames do paciente.                                                                                                                  & Alta           & Alta                \\ \hline
		REQ16           & O sistema deve permitir ao paciente visualizar se seu exame já possue resultado.                                                                                                                       & Baixo          & Baixa               \\ \hline
		REQ17           & O sistema deve controlar as consultas e as disponibilidades de médicos após o paciente ter realizado o exame.                                                                                          & Baixo          & Alta                \\ \hline
		REQ18           & O sistema deve novamente anunciar o nome, o número de senha do paciente e a sala de consulta no momento em que existir um médico disponível para atende-lo e o resultado dos exames estiverem prontos. & Baixo          & Baixa               \\ \hline
		REQ19           & O sistema deve permitir ao médico visualizar os resultados dos exames do paciente.                                                                                                                     & Baixo          & Alta                \\ \hline
		REQ20           & O sistema deve permitir ao médico definir a necessidade de medicamentos e se este for posisitivo, o mesmo deve permitir o registro da receita.                                                         & Alta           & Alta                \\ \hline
		REQ21           & O sistema deve permitir ao médico encaminhar o paciente para a internação.                                                                                                                             & Baixa          & Alta                \\ \hline
		REQ22           & O sistema deve permitir ao médico e a farmácia finalizar o processo de atendimento do paciente no hospital.                                                                                            & Baixa          & Baixa               \\ \hline
		REQ23           & O sistema deve permitir a farmácia visualizar a receita de medicamentos do paciente.                                                                                                                   & Alta           & Baixa               \\ \hline
	\end{longtable}
\end{document}